西環一役係咪有違兵法原則

西環早己佈防 以逸待勞
今日示威者分兵多路 以弱攻強

而且沿用上星期同一作戰策略
對面早有計劃應對

係咪違背兵法原則 失利是否必然

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

不如話佢地心態準備唔夠好過啦

希望大家吸收今次經驗

西環係對準政權，點都要有人㗎喇

時機呀

上星期攻其不備 成功

今個星期攻其已備 失敗

戰線太多 又銅鑼灣又上環
遮打唔算 遮打係和理非

其實上星期一役係最好戰例
當政總警總重兵佈防
然後轉攻中聯辦 殺個措手不及

跟本戰術失誤

其實CWB果邊最後搞成點

push

明知一定會守緊西環，
點解仲要送頭，
遊行完走唔得既

6月9號試過啦

今日根本唔應該打

問題係銅鑼灣冇戰略價值，所以先冇狗

有邊場仗會講比對手聽 時間地點會攻你城

以後要轉啦

灣仔銅記有金紫荊 有中聯辦office

馬後炮咁講

次次都講晒比人聽 地點時間來行動

係幾奇

打仗都唔會掛

嗰度係灣仔，嗰度都有人守㗎喎

個人活動，有兵法可言？

講真，今日嘅行動完全冇目的
上水，沙田，尖沙咀 係遍地開花
721係打中聯辦
727係打鄉黑
中聯辦上次打咗，今次再打冇意思
港島嘅地形狗玩到熟晒
尋日元朗打完元氣大傷 未回氣
根本唔應該打
打得太密冇意思

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

根本冇得攻，你打佢佢有理由開槍添

分cwb做乜？

有狗 但係肯定冇中聯辦咁密集部署
加上新戰場 對be water示威者有利

係

一週一戰

不斷尋找變化係示威者嘅優勢

重複上次部署成黑警優勢

今次本末顛倒

依個消息真定假？今日出都冇聽過西環重兵、灣仔少兵

728遮打花園現場 (3)

分得太散
最前中聯辦
之後西區警局 用兩team人
霸左兩條橋就成功分隔左
最大問題！ 仲係有人冇裝備
兩team人 高地放催淚彈就壓住我地
分散到 是但一個位都唔走得
一走 前面戰線就比人圍
今次對面有哂準備
Be Water喇
6月到而家 成功既戰役都係出奇制勝
對面事先冇防範

西灣重兵就琴日都知啦
加埋唔駛問都估到

灣仔少兵唔敢講 但係警方跟本未知我地攻邊

而且，係咪西環重兵就唔去西環？市民嘅憤怒集中喺西環，係咪駐下防暴就縮先？

經濟學抗爭原則 遲d出post
唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

尋晚真係好多分化post

我地係要成個運動 五大訴求成功

我地資源有限

今日因戰術唔攻 下次攻其不備先係上策

下次如果每個重要地點嘅兵力有即時更新/獨立tg更新，手足應該有多d料判斷。

其實今日中聯辦的確唔係上策
上次就話佢地冇預計到姐
今次示威者連中聯辦都見唔撚到

希望大家今次吸取經驗

係 的確有違兵法原則

但唔係違反攻其不備, 而係只守不攻

大家成日用戰爭術語去講抗爭行動, 但事實上我的無人係諗住殺人, 根本唔可以講係攻

大家嘅行動其實係無實際目的。

如果目標係想無損衝擊中聯辦嘅話, 咁見到佈防就應該散。如果係有預備受傷, 但誓取中聯辦, 而前面有差佬防線, 但你無能力攻擊, 咁亦只可撤退

兵法講, 立於不敗, 未開戰就而家知會輸嘅杖, 唔好打, 要打就要有架餐, 有決心

要有架餐有決心, 就唔可以無組織, 無組織只係烏合之眾, 冷兵器年代都可能叫做打得嬴啲指揮失當嘅正規軍, 但熱兵器年代, 無組織嘅冷兵器要嬴有組織嘅熱兵器要點做?

尋日元朗都係一樣

唔係縮，而係諗吓你揀個地方對自己有無利、係咪明智嘅選擇？
場仗係長期戰爭仲有排打，係咪今次唔去就叫做縮？

我係提議敵駐我擾，敵進我退。

擾敵等黑警犯案

沒有Be water 輸了好多義士
一開始明明行得好靚

孫子兵法

今日啲狗基本上都係西環
睇Telegram知道灣仔同遮打都冇乜狗
發夢見到原本cwb人最多，而且由頭到尾一隻狗都冇
因為幾次急call西環要人先走左好多
最後因為冇乜人先棄守去其他地點

逆行開得好靚 本可迎來一場小捷
可惜

所以前線都應該要睇下

銅鑼灣都有違兵法原則
因為銅鑼灣對敵人冇咁大價值，狗唔會嚟守。
下次應該去又少狗，又有價值嘅地方。

以不合作運動嚟開就好大價值
等同癱瘓港鐵嘅理念

cwb多自由行

向大陸人宣傳增加中共維穩成本

如果真係要講兵法原則
係得新城市嗰次係冇錯

相比之下銅鑼灣就好成功，連新聞都無報，示威完好似無示威過一樣

因為焦點去左我地大敗度

作為反襯政府無理反對 同文宣 我地本身可以達到更好結果

又冇人轉攻灣仔銅鑼灣其他地點

上星突襲支那辦都好好

攻其不備 出其不意 化被動為主動